對家會由你地各間大學做破壞同堵路

中大二橋戰咁多市民支持有幾點
1）佢地未知星期一 上午係用橋堵路，只見到下午同晚上防暴強攻大學既場面
2）學生,中大 有光環 再加不停有同學受傷的場面令人諗起64
但對家開始由你地破壞 之後不停話你地暴徒係晒大學度～～～你地又整關卡 武器 咁強勢
輿論就會轉風向覺得你地真係過份既時候 就會一野ko晒你地

可以點算～

on9

拉

民意唔會逆轉

不推文啦屌

傻閪 不推文啊

哦 跟住呢

你咪守住條橋囉 攻入黎做乜撚啊